{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023161",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "바우토커피"
    },
    "text": "小さな路地を通りかかった時、偶然入ってきた空間を暖かく快適な場所にするため、新安交番の路地の中にバウトコーヒーをオープンしました。 すべてのデザートは店内で直接作っているので新鮮でおいしいです。 メニューは次のように構成されています。 ビクトリアケーキは7500ウォンで人々に人気があり、フルーツクレープと栗抹茶ケーキも7500ウォンで提供されます。 イチジククリームチーズ生クリームケーキは7800ウォンで、他のデザートとは若干価格が異なりますが、味と風味のため、多くの人が好みます。 コーヒーメニューとしてはアメリカーノとデカフェアメリカーノがそれぞれ4,500ウォンと5,200ウォンで販売され、ラテメニューとしてはラテ8oz(スモールラテ)が4,500ウォン、ラテ12ozが5,000ウォン、バニララテが5,500ウォンで構成されています。 グリーンティッシュペナーは6,000ウォンで人気のある飲み物の一つで、レモネード、オレンジエード、グレープフルーツジュースも6,500ウォンで提供されます。 最後にダークチョコレートミルク、エロス、マルコポーロ、ジャスミンマンダリンは6,000ウォンで、他の飲み物と比較的安い価格でおいしい香りと味を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "新安交番の路地にあるバウトコーヒーはどのような場所ですか？",
            "answer": "バウトコーヒーは新安交番の路地にある暖かく快適な空間です。"
        },
        {
            "question": "バウトコーヒーのメニューにはどのようなデザートがありますか？",
            "answer": "バウトコーヒーのデザートメニューにはビクトリアケーキ、フルーツクレープ、栗抹茶ケーキ、イチジククリームチーズ生クリームケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "ビクトリアケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビクトリアケーキは7500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジククリームチーズ生クリームケーキの値段は他のデザートと比べて高いですか？",
            "answer": "イチジククリームチーズ生クリームケーキは他のデザートとは若干価格が異なり、7800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バウトコーヒーのコーヒーメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "バウトコーヒーのコーヒーメニューにはアメリカーノとデカフェアメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バウトコーヒーのラテメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "バウトコーヒーのラテメニューにはスモールラテ（8oz）、ラテ12oz、バニララテがあります。"
        },
        {
            "question": "スモールラテ（8oz）の値段はいくらですか？",
            "answer": "スモールラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バウトコーヒーのドリンクメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "バウトコーヒーのドリンクメニューにはグリーンティッシュペナー、レモネード、オレンジエード、グレープフルーツジュースがあります。"
        },
        {
            "question": "グリーンティッシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グリーンティッシュペナーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バウトコーヒーの特別な飲み物メニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "バウトコーヒーの特別な飲み物メニューにはダークチョコレートミルク、エロス、マルコポーロ、ジャスミンマンダリンがあります。"
        },
        {
            "question": "ダークチョコレートミルクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダークチョコレートミルクは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 577
    }
}